THE GAME AWARDS 2020 入圍名單出爐

求其節錄幾個出黎

Best Independent Game

Carrion
Fall Guys 終極挑戰賽
Hades
Spelunky 2
Spiritfarer

Best Action Game

毀滅戰士 永恆
Hades
戰慄時空 艾莉克絲
仁王2
怒之鐵拳4

Best Role-Playing Game

Final Fantasy VII 重製版
原神
女神異聞錄5 皇家版
荒野遊俠3
人中之龍7 光與闇的去向

Best Action/Adventure Game

刺客教條 維京紀元
對馬戰鬼
漫威蜘蛛人：邁爾斯摩拉斯
Ori and the Will of the Wisps
星際大戰絕地：組織 殞落
最後生還者2

Game of the Year

集合啦！動物森友會
毀滅戰士 永恆
Final Fantasy VII 重製版
對馬戰鬼
Hades
最後生還者2

最後生還者2

屌你老味 原神

一定係動森，Game of the Year，簡直係武漢肺炎既時代見證

fuck off la 原神

原神

10/10

等睇tlou2横掃

Best narrative 俾十三機兵啦

投ff7+13機兵

冇入Game of the Year已經要慶祝

動森贏到GOTY我切

唔洗諗都知係最後正確者贏

等睇原神同FF7 Remake 決一死戰

tlou2如果無第1集一定goty

Game of the Year 一定係The last of us 2

FF7re

左膠：原神世界第一

Twitter已經成日左膠叫春GOTY

其實TLOU2真係冇得輸其他對手根本唔同level

技術上黎講 係
呢個係無可否認既事實

Game of the Year

集合啦！動物森友會

overwatch都贏到 有咩冇可能

Overwatch一出真係好hit喎
個個話都玩到吸毒咁

Btw ff7re

Hades應該至少一個獎

動森嗰陣唔係咩 動森係平時唔打開機嘅都走去玩

對鹿嗰啲都係圍內hit咋

動森影響力應該勁過overwatch
d人仲要閒閒地都玩幾百個鐘

等睇hades爆冷

好多人眼中唔係3A畫質大作就係垃圾

十三機兵攞到best narrative就唔反tga
其他唔care

估唔到hades咁多提名

支持13機兵

見到勁多左膠喪捧TLOU2我就知唔洗切了

如果TLOU2攞到，出年唔洗再睇呢個獎

但諗諗吓best rpg比呢隻垃圾上都唔比xb1真係on撚9

Xb1 remaster來點可能有

一齊入去投比對馬戰鬼
不過睇死造馬最後生還者2贏

原神 vs tlou2
屌你老母極品

原來豬肉獎，咁使乜分咁仔細

tlou2 係list唔出奇, 屌你老尾 原神都有, 抄game 都上到list

好弱

我投曬俾FF7同對馬
介票撚

Final Fantasy 7 remake
Persona 5 Royal

原神係最佳抄襲遊戲?

呢隻game真係值得攞，佢仲要男女老幼通殺可能有d人會覺得佢幼稚game, 但事實上佢吸到唔同市場既人，真係好成功。

同埋我覺得係佢既玩法基楚上，如果加入d爬塔打怪/地下城，就係動漫入面果d異世界穿越冒險既初形。

冇留意有p5r, ff7其實算係新game

TLOU2攞Garbage Of The Year就有份

goty唔應該用熱門度同大唔大路黎揀

我都覺得要睇好多野既，有無開創性，甚至對社會影響都要睇

動森有咩開創性？我講隻驚既內容
社會影響呢d我好有保留
原本呢d頒獎禮已經越黎越多左膠潛規則
仲考慮埋咁多社會性既野都影響往後既風氣